網上行係咪唔包固網電話?

岩岩簽左網上行發現好似冇固網電話俾老母屌

份約寫有咪有，冇咪冇囉 ...

你可以打上去問加唔加到既

仲要固網電話做咩,

但你想要又唔睇清楚合約有冇

抵死!

另外再申請啦